張敬軒 HINS (52) 《盛樂》演唱會DVD於2月10日推出

六屆葛萊美得獎混音工程師Richard Furch，亞洲著名錄音混音師Frankie Hung、Lee Wai Ming，粵語樂壇頂尖班底黃偉文、林若寧、小克、伍卓賢、徐繼宗、徐浩、林家謙、Cousin Fung、陳耀森、王樂儀、張楚翹，本地音樂新貴Walter Kwan、Delta-T，國際作曲人及監製Tat Tong，亞洲殿堂級編曲人Mac Chew等聯手打造；香港、台北、吉隆坡、首爾、洛杉磯、北京、上海7地音樂製作團隊、本地音樂新廠牌FITTO Records聯袂呈獻: 張敬軒 《The Brightest Darkness》17首作品, 雙CD收藏版即日上市。

專輯文宣及各歌曲簡介請參閱以下網址

各首歌曲曲詞編監

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

上一個Post

俏郎君 Official MV

DVD+CD Tracklist

Joox Video Version

Lm

留定名 唔該曬
終於有得loop盛樂

留名等人講春秋有冇叫春聲

好似係blur咗個鳩叫

留名

留意唔到有 太好啦

回憶返晒嚟

好感動
唔知點解聽到眼濕濕

噢耶可以放心瞓覺啦

我都係

中樂版春秋無論聽幾多次都起曬雞皮

好掛住

回憶番哂嚟

好彩執走咗個鳩叫

第二首揀咗聽雪花抄 開心唔開心先真係好得意

男孩最痛

照順序聽緊好掛住嗰晚

跳住聽緊
聽完春秋之後聽啲翻唱同sidetrack先

Hins版既無忘花真係正到癲

Cd無情歸何處 好失望

唔係掛

有啊

有喎

連埋啲中樂intro outro聽好有feel依家聽到男孩最痛

Sor 我見到啦。 佢呢首唱得好正

16！

百年樹木應該係頭場

嚇死人咩，好彩有

雪花抄好想喊
好掛住嗰晚

編曲好正

尾場都有唱

好想幫佢排返個順序，擺返一生所愛同百年樹木上前面

+1 毫不猶豫㩒左入去好懷念，好感動呀

我知
但同70分鐘版好似冇分別
有冇耳利聽到識唔識分

話說雪花抄個版權問題係咪搞掂咗？

可能佢覺得第一晚唱得好過尾場

要問返佢本人先知
完騷之後都冇聽佢提過

應該真係搞掂咗 所以入到碟

情歸何處個「yeah」我笑咗

好想快啲睇到碟

之前以為無得搞 入唔到碟 好彩姐

有啲期待到底個剪接會點

太好

孤單公園一開頭好想快啲睇dvd睇返軟仔拉尺

諗住宜家揀幾首聽 攞到碟再由頭睇

男孩最痛好撚正呀點解之後啲場數要cut

真

求2014水準

一坐所愛我甚至覺得cd好過現場，現場首歌後面戲腔唔係幾聽到 以為佢炒咗車

一定要有

一生所愛sor

好以前嘅佢

唔叫下反而會唔慣

而家聽返見或不見
同album版個feel都幾唔同

有冇人覺得盛樂版 笑忘書 仲好聽過2010 2014 2017 睇左三場live都聽到眼濕濕

intro好正
唱到真係好痛

應該因為加咗中樂 感覺好似更加慘咁

真係好鍾意悔過詩

麻煩晒

因為唔知幾時仲有show所以就好掛住

有場 佢最尾係唱 波～ 板～ 糖～
我覺得個個好聽啲 有冇人知我講咩
可惜冇出到

中樂版春秋真係好撚正呀

BLOCK

我都係 中樂版仲正過原版

我仲忍緊手唔聽住

好鍾意演唱會版青春常駐
一聽個前奏會諗起一開始話開盛樂條宣傳片

會好失望 如果真係全副心機係新人到 始終佢唔係五六十歲 真係solo玩多幾年先喇 作為粉絲真係好擔心

超額完成

唉 你唔明 我唔係老粉 真係鍾意左冇三年 咁快就減產真係好可惜 話失望我係誇張咗嘅 問心 真係唔想佢只係40就話要退休

Sad 而家先發現隻碟無my way，我的天同找對的人

只怪自己太遲鍾意

不是故意

晒命

唔係我只係想講做人都係自私
連我咁長時間都唔想佢咁快減產
只係當我一諗到佢睇到我哋嘅反應嗰陣

我唔見咗

呢個acc好正

幾好幾好

睇左咁多次演唱會第一次有真encore 雖然未夠1130就散場 但都好感動

睇果陣仲諗住佢冇dancer點出碟

唔係唔得，分鏡少好多題材同角度

你想有幾多角度？

我冇所謂
純粹話做對於拍攝做碟果班會唔會係一個難題

以為你拍開嘢想問你邊個角度最好

結尾處可以聽出是尾場

嗌到癲左！

仲好啦專心影住佢一個
2018年嗰個太多dancer眼都花 張敬軒個樣都冇停頓三秒

2014剪得唔錯

故園花茶「humh」嗰下

由佢瘦到肥
一路見證

好感動，有新歌loop
top3 無忘花 追風箏的孩子 雪花抄
多謝軟仔

無忘花
雪花抄
百年樹木(終於有live聽)

我鍾意追風箏的孩子 個唉聲
當天初戀想過成家

Top 3
酷愛
騷靈情歌
悔過詩

我都係！mon post軒希望你睇到超鐘意

仲有過客別墅真係好鐘意呢兩首

有新人喎

lm

Cd版春秋
句 '春秋只轉載要事'
冇用真音上

果時聽先行網上版比呢句震驚到

係喎 你唔講都冇留意到

如果我冇記錯
得第一場用真音上

我想講仲有Cd版悔過詩最尾2個字相送 冇高音上 但網上70分鐘有
如果我冇記錯 好似得第一場有

佢第一場真係唱得好搏
嗰時可能驚只係開得成一場
但係整體嚟講我覺得尾場狀態好啲

反而覺得27號狀態好過尾場

頭場應該係聲最好 但前段狀態仲未上嚟 中間後面就正常

邊個位

音樂平台係咪出左

Yes

把聲tune到怪怪地咁

有tune過咩

酷愛好似係尾場?

唔駛成日轉鏡頭仲好
幾秒轉一個shot真係唔得佢死
香港啲碟鐘意有幾多嘢就放哂落去
祖個Starlight係超好例子

開心唔開心先

其實出場得6秒都當一track有啲多餘

我記得我隻角色係倒後跑

雪國那裡有花開過嗎

好搞笑 音樂都無

好似tum細路咁

撩女仔先啱

嗰6秒又係你個名嚟

好似有觀眾聲除talk後成個flow會完整啲
斬開兩截方便loop春秋演奏版唔駛聽埋觀眾聲

Cd版都聽到全場人一齊嗌開心

成日都搵我
拆出黎都好嘅 入春秋個陣唔使聽埋嗌聲

應該剪埋叫春男出嚟比人bin c, 擺係making of
剪晒8場「軒仔！」

真係好鍾意追風箏的孩子 男孩最痛 笑忘書同悔過詩

好似未有bluray, 聽住kkbox繼續等。

BD等大概個半月啦
懷疑都會同祖一樣跟CD

聽過bluray真係返唔到轉頭，今次我又去唔到現場，睇返一次碟算完咗件心事。

快D出BD+CD啦

估唔到會有雪花抄

屯門CD WAREHOUSE到左貨，但贈品未到，建議下午先去買

btw幾錢隻碟

hello

319

好感動終於聽到男孩最痛同埋一生所愛 明明咁好聽但就係頭場有

想問下係咪版權定係咩原因, 啲演唱會dvd點解好似唔會有得買digital版既?

買咗
將軍澳CD warehouse，但postcard poster未嚟，要等佢通知先有得攞

有冇話poster大概幾時到？

悔過詩唱得好有感覺 正

悔過詩個編曲

佢冇講，我等緊佢哋電話

大家會買dvd定等blue ray?

依家有喇

both

無錢啊只能二選一

我都想

都係等唔切啦

狂loop緊啦已經

收到電話

好少見D歌咁齊 一場限定既歌都有

今次edit得咁快嘅

男孩最痛起晒雞皮 尤其是加埋個中樂前奏 之前上網睇人錄嘅全部都skip晒前奏 可惜冇現場聽到

春秋中間大嗌軒仔嗰度用音樂遮過咗好多 不同尾場有班人跟住一齊嗌 啲叫聲遮唔住

點解會跟風

中樂版男孩最痛好好聽 以前成日聽嗰隻碟 近年佢好少唱

尾場嗰陣聽到有人跟住嗌呆咗

加埋中樂真係突顯到嗰種慘

可能覺得好玩

次次都諗住等bluray 但次次都忍唔住買左CD+DVD先

多數係 佢每次都同一個size

好想睇佢解話百年樹木要飛去最後

唱完之後最尾段伴奏純音樂，對比翻70分鐘就會發現編曲有唔同。

話說春秋overture 個音樂去到"至少要見面上萬次"之後
本身唔係有下鐵片琴嘅叮一聲架咩
CD聽唔到sosad 好似差咁啲嘢咁

櫻花樹下最後唱明日花果度 有人嗌綺羅
唔知係咪條鹹濕仔特登收入去

軒軒係暗黃比公司逼
柏豪 死藍絲！ 肯定係藍

藍定黃？
有冇表態

笑咗

英皇開箱片

係咪應該攞去換 刮花哂

bluray唔要talk字幕
英皇mon po唔該

字幕熄唔到㗎咩?? 我太耐冇睇DVD

等佢出bd 同sacd

換啦

換

新界呢邊啲CD warehouse 好似全部啲海報都未到貨咁

同埋希望有4k

2014年尾場都係咁 估佢冇收？

我都睇唔到有碟好開心

話說係咪4K拍攝

好有感覺呀

是嗌encore雖然好似嗌綺羅咁

有碟就可以一邊食嘢飲嘢一邊睇佢演唱會，當補償返。

好似全世界有出過4K Blu-ray演唱會嘅人淨係得Sammi 一個，相信係成本太貴，所以不負厚望，有BD 就夠

好想有20週年演唱會

唱完櫻花嗌Encore 感覺返晒嚟

我唔介意等㗎軟仔

仲有呢隻
Mylène Farmer: Live 2019 - Le Film 4K Blu-ray with Dolby Atmos!

有啲係用4K拍，但係無出碟

係咩 咁睇來係我鹹濕

想問下個畫面肥左係咪正常

岩岩研究左一陣，終於正常返

啲字應該喺畫面入面

點解會咁我部電視唔聽話

我只可以喺部desktop到睇因為冇dvd機

電視都有得較架喎

點解悔過詩唔用返頭場

係

有咩分別

我意思句野有咩分別

酷愛用咗尾場version
頭先70分鐘同cd版一齊播，基本上同步咁濟
係第一次個愛著你為人有啲分別

有冇人覺得啲聲好怪？
啲音質好似聽緊啲觀眾自己錄完放上youtube咁

不吐不快都肯定係尾場
Btw應該得男孩最痛一生所愛見或不見係頭場

見或不見係尾場「能破漆黑」尾場真音上

見或不見唔係頭場

頭場(能破漆黑因愛是)用左假音上

係你要喺DVD 機set 返畫面比例做16:9，如果係Blu-ray 機的話正路default 已經係16:9

睇live都見到個吊台啲鐵鏈遮咗好多角度

我想講CD入CD機出喇叭聽啲聲正好多

平心而論E先生首歌都幾高質

個人嚟講，唔係好鍾意今次隻碟嘅設計

但我諗軟仔應該會有審視過㗎喎

太耐無睇dvd
用電腦full screen睇係咪會唔太清

好似話vocal對唔到首歌即係換人唱效果可能仲好 而且有嚴重懶音

仲以為係我電腦問題
依家好想睇blu ray

我一路睇都心諗住blu ray可唔可以快啲出

笑忘書真係起足成首雞皮
不過我冇諗過會冇我的天
連CD都唔收錄到真係有啲失望
淨係睇咗尾場冇得聽

我地聽慣軟仔 拉高曬standard
新人嚟講 我覺得幾ok 畀啲機會後生仔啦

我都係睇樂評見到咋 新人暫時冇對到我口味嘅 至愛永遠係軒

好耐冇入過嚟 係改哂名定轉哂人

求軟仔blu-ray版盛樂放返my way同25/28號場嘅我的天入碟

推到軟仔睇到

笑笑

今次呢隻碟好多靚女

我覺得fans影嗰啲片仲好啲喎

諗起啲鐵鏈就嬲
幾難先影到一張好啲

推呀！仲有找對的人老豆版！

睇左track b
除咗桃色冒險唔太滿意其他都幾好
但係佢有影啲角度我都係唔係好理解

今次隻碟影多咗好多fans嘅反應
我覺得感覺同軒嘅距離好似拉近咗咁
可惜大家都係戴緊口罩唔係應該仲感動

塵巴啲人全部唔識

可能冇錄到

冇My Way好似少咁d野咁

仲以為得我覺得有問題

突然好好奇佢下個現唱會唱sweet escape 會點唔知會唔會做返跳唱歌手呢

好想睇

但係啲相

呢隻歌我唔敢再自已聽，一聽個鼻就酸

我都好想可以喺街度撞到佢啊

當我以為係一件好普通嘅Hoodie

有冇粉紅色

黃色

有冇link

唔緊要

唔該哂 軟可愛到

Nvm

呢個post推得勁快

傾緊井同埋side track

真好正

去辦年貨

佢買紅紙嗰到咪西營盤雀仔橋囉

差好遠架

好想佢開live啊見吓佢個人都好呀

軒仔 各位澱粉 新年快樂 身體健康

新年快樂呀軒仔同埋各位軟糖

我唔會認自己係軟糖真係唔掂

各位新年快樂 最緊要身體健康

呢度

你係硬糖ok？

各位新年快樂身體健康
希望軟仔可以快啲同父母團聚，主子同軟仔家人都平安幸福

我係軒粉/軟粉算加個糖宇真係

我係臭fans

唔好意思我諗咗第二啲嘢誤會咗你

真係有FITTO個Logo飛出嚟

不如軒仔你依加開live用KTV版俏郎君唱歌俾我哋聽

來賓請掌聲鼓勵

呢個我都認

唉 我明明係認真mode

啱啱先發現原來佢po埋俏郎君有佢嗰個mv
推上熱門

加埋佢個靚樣

最尾仲可以睇佢跑

估唔到跑都可以咁好玩

開live

真係live

開口中

好靚仔啊

嘩 佢開Live我收唔到通知嘅

好搞笑

林家謙你畀返部手機人啦

笑死

唔想聽櫻花樹下

邊個點？

fans主動唱

大一歲咋嘛

佢心情睇嚟好好

17歲個位妹妹唱歌幾好聽

唔大得

個個都咁唱得嘅

呢個韓文都識幾勁

Lester真係幾正

麻煩巴打開新post的謝謝